有冇人試過聽人唱K唱埋D鳩歌

廿幾年前唱K試過有人唱埋晒D人名同埋銀碼
依家諗返起都覺得佢地幾勁

爸爸yoyoyo

真係歌詞黎架！
歡樂滿東華90 神曲

冇

party with tl

用海闊天空歌詞唱幸福摩天輪

樓主應該係講緊DO姐套劇

我記得佢，成個大陸婆咁，仲震爆我個酒杯搞到我要賠錢

正仆街

冇銀用又要欄街